黃店家俬店

有無巴打知道有黃店家俬鋪可以幫襯

留名

黃店收多20%
你願意？

黃店車房收多20%
你願意？

車房銀碼細ok

家俬用得耐圍返條數ok., 既

比嘅時候本來50000變60000, 真ok?
500變600就話jer

屌,又唔係一定同一間買曬

實惠

同唔同一間
都係五萬變六萬
銀碼冇變過
係咪好願意呀？

華昌傢俬 地址: 西營盤皇后大道西212號地鋪
電話: 2540 4481

不如你求其買
損5千比612
仲化算

HOW
不過行日系中高檔價位

錦做就唔會跌落偽黃圈

價都未格，到時先算

照你講我不如求9其淘寶買完再捐錢

對自己好D
買Ikea la

唔好理Dr mk
好撚on9

係亞
快D比貴D買
運咗落嚟香港嘅淘寶貨

真係建議睇中左件傢俬既話 去淘寶search下先

香港好多店純賣淘寶貨

Charley 入邊有幾十間